death stranding 買實體定數位？

隻驚個香港代理係藍定黃？好耐冇買過ps4 game, 驚會唔小心幫襯藍店
如果可以，有咩良心黃店可以幫襯？
（大西北牛牛）

好似係官方代理